我好愛我女朋友 但佢唔愛我

收手啦 施主

你確定佢係你女朋友？

請停止冥想